成日都覺得啲名用英文簡寫好麻煩

平均都要5,6秒先睇完一句
尤其係sw 同ws嗰啲
寫番全寫啦好嘛
仲要差唔多全部都兩隻字
睇到眼都盲
ca im ws sw wm bw bp ds sm sl am iw cw aou hc gotg
玩解碼咩

lm

你係想打lau ming定 Ironman

lo more

屌
我都覺
又Im bs sm
睇撚死人

JL 成日見 究竟係咩嚟

J 撚死

中文全名/英文全名

Iron man - tony stark (Robert Downey Jr.飾)

唔錯唔錯

ca im ws sw wm bw bp ds sm sl am iw cw aou hc gotg

點解

Ca係calcium 其他唔識

Bucky Wanda Bruce Nat Tony Steve 都唔係好多隻字啫

ok

hj bj ml

Captain America
Iron Man
Winter Soldier
Scarlet Witch
War Machine
Black Widow
Black Panther
Dr. Strange
Spider-Man
Star Lord
Autman
Infinity War
Civil War
Age of Ultron
Home Coming
Guardian of The Galaxy

Gotg

Go together?

同意 睇撚死人

終於有人提出 我都好AGGER

jennifer lawrence

Ca 係Cancer

HJ2Q

乜撚野sw
不如講埋abp soe snis scop scpx gs啦